幫手report 五毛FB專頁+一人一個五毛專頁

依家好多老人家都鍾意睇FB 一個唔覺意就like左深藍專頁唔可以比機會呢d專頁撒播對廢老無益的不良資訊訓唔著唯有做下鍵盤戰士